Zoals ze had gezegd, was er geen reden waarom de bruiloft dat niet zou doen plaats op een vroege datum; inderdaad, er was alle reden, op Trafford's kant, voor een snel huwelijk; het miljoen was helaas gezocht op Belfayre.
